有無人可以寫篇討賊檄文 屌鳩港共政府

措辭華麗而激動人心
思緒緊密理性環環相扣
奈可我真係肚中無墨水
上唔到大雅之堂